新聞部員工到辦公室要求交代 李臻：咁樣衝入嚟好X冇禮貌

據了解，昨日傳出解僱消息後，有新聞部員工即時到陳興昌及李臻辦公室要求交代，但2人僅稱新聞部沒有人事變動，亦沒有相關計劃，強調不會干預其他組別的運作。其間，李臻一度斥員工「你咁樣衝入嚟好X冇禮貌」，員工則反駁「以前馮生（馮德雄）嗰陣都係咁」。

消息指，有線電視向工程部「開刀」早有先兆，李臻入主新聞部後不久，曾在一個新聞部內部會議中聲稱停車場內停泊30多輛屬於工程部的採訪車，但都閒置，因此要改善資源運用。

不過，有有線新聞部員工表示，其實過去一年有線新聞部已將部份採訪車外判，員工有時甚至要乘的士運送器材採訪，隸屬工程部的採訪車總數僅10多輛。員工質疑李臻根本不了解新聞部運作，甚至誤以為工程部只負責「feed帶」，直斥向工程部「開刀」好離譜。員工又指，今次被解僱的工程部主管是部門核心成員，「有啲嘢真係得佢哋先知點做」，擔心部門以至新聞部運作都可能受到影響。

cable 之死

杜汶澤unfd左呢條仆街舊同學未

主流傳媒只有蘋果同港台

遲啲炒埋啲前線記者
真正做到無線
同無線合體

港台其實分電台同電視
有一半人已投共

係咪準備又要Cut Cable Cut到下世紀

港台唔頂得幾耐

李臻 CCTVB出身

做刀手?

電台部真係垃圾

李臻藍都唔係第一日嘅事

咁個聲望向來都靠電視部撐住

政府部門

但之後去咗now
唔似嗰科

想迫我地抵制埋
咁想就成全你

有線無新聞 根本無人會睇 一定個個cut
有線無新聞有咩人會比錢 netflix 高質十萬倍

Cable無左新聞台仲有咩人會睇

空降大佬炒左有腰骨的中層
跟住成個台奶共

香港網霉實際係成堆黨報奶共記者開分身寫
間公司其實都係空穀無請人

大把人知但無人爆

個條何重恩

電台都紅曬咁滯

千禧年代好似保皇狗宣傳節目咁，葉冠林廢撚到

自由風得區家麟係黃
D嘉賓主持綠

自從千禧同自由風改革之後，變成各打五十大板phone in 垃圾節目

仲要啲主持成日轉㖭

btw 善用推文

蛀台台柱

就好似商台雞汁,藍永
係人都知唔炒得

不過我知PAU 同V team 都好多人黃的咁又

now咪一樣係赤化

訓醒未?

但嗰節目好和稀泥

樓上咁藍

李臻tvb出身
有冇人知佢有乜賤行？

推

港台同商台嘅二台都係黃過一台

奇怪

絕招！禮貌！

港台呢個BBC 都好快頂唔住

最衰cut 極都cut唔到 cable

PIN this

李臻媚共
枉為新聞工作者

禮貌對住呢啲仆街有用㗎咩

因為唔係槍口，但潘x濤都要走

有線中國組唔知仲頂到幾耐

自我審查嘅

屌今日先知

食屎狗，我鐘意睇cable新聞條食屎狗幾時仆街死？

呢條過氣男主播食屎啦
以前喺now讀稿讀到就斷氣
係咁讀錯野
垃撚柒圾

藍絲最鍾意話人冇禮貌、唔識尊重人

去now 啦

推！

2019年聽過佢報新聞，真係好差，唔係報突發新聞或者重要直播，30分鐘食咗3－4次螺絲。
佢仲係有埋特權，唔駛讀財經台。
同埋一D都唔靚仔，成隻大猩猩咁，點解之前有人話佢新聞王子？

痴撚線 成班伙記炒喎 仲好聲好氣

因為理虧, 無道理可以講

只有攻擊態度

李臻係有線(0採訪)-->TVB（有採訪，兼主播）-->now(0採訪)-->有線（管理層）
佢之前就台灣同性平權講過

索性俾錢買cctvb啲新聞播咪算囉 扮咩啊

讀到咁都唔好旨意佢讀財經啦
啲數都比佢讀到錯哂咪仲柒

仲要個坐姿連個頭chok到行一行咁坐喺度報新聞，就算以前唔知佢咩立場都覺得好難頂

同袁花見魯平差唔多，一樣笑到幾開心

咁樣屌差佬好X冇禮貌

推 有冇搞錯，鄭文傑搞既英國港橋協會眾籌一半都未到 - 分享自 LIHKG 討論區

李臻當年屌狗

二台偏後生同娛樂

一台偏廢老懶嚴肅

照妖鏡

又係

痴撚線
2020年7月1日開始，新節目《聲東擊西》取代《開嚟見我》，李臻亦有間中參與主持工作。
兩個節目藍到

屌你老母，你好撚柒無禮貌喎

李臻竟然係啲咁嘅人
真係估你唔到

吓
以前李臻幾正氣

依家奶共狗

垃圾李樽 藍永 許精

三大廢人

推番

禮貌唔係用係d人渣身上

條撚樣之前拍黃永同條肥鳩做節目做認聲蟲就知咩事啦

我9錢一早屌過：

李蛆！！！

不嬲都好撚藍

同你有禮貌把撚咩?
櫈都未坐暖就開刀炒人叫人畀禮貌你?
咁你聲都唔聲炒人又幾好禮貌呀?

李臻呢條友一睇個相頭同把聲
都覺得佢係岳不群斯文敗類個隻feel
唔知點解一見佢就有種好強烈好反感好討厭嘅feel
會即刻轉台

李臻呢條死賤種

全體新聞部員工罷工至有用

近幾年tbb出身既得利君雅先有資格叫做記者
其他唔係奶共狗就係垃圾

做乜比負評？係唔係李臻定係藍屍高層俾呀？識得俾負評做乜唔出聲對質呀？

睇返李臻以前嘅新聞 佢零七年嘅時候試過俾警察推撞 照計應該有牙齒印

我都想講
佢個tone係真係讀稿咁稿
點解仲可以係咁跳槽

李臻根本就無料，佢只不過係一個主播，出左名就當以為自己好勁，同埋佢係深藍

唔洗搞新聞部
搞到你有線內部亂到仆街
冇人睇
就已經ok

邊間網媒？

BastillePost 巴士的報
其實真身係星島總部某間房仔

香港好多奶共網媒係連香港office都無
實際係一堆香港奶共傳媒人用假筆名寫文

收左政府錢唔咪唔炒得人住咩？ 仲保咩就業 同政府作對？？？？

李臻fb有講612啲嘢，之前做記者仲屌過差佬，以為暗黃
估唔到係咁

仲好記得李臻十年前屌香港警察條片
大叫有無搞錯呀你地香港警察

that’s why 佢屌完冇後果

如果中共繼續咁樣滲透，長遠嚟講電視台製作嘅新聞只會得返戇鳩嘅藍屍睇
聰明嘅藍絲就會叫人繼續睇香港電視新聞，自己就同啲正常人一樣睇啲正路嘅網媒或者國際專業嘅新聞通訊社

同「我最憎人講粗口㗎仆街」有異曲同工之妙

李臻

77台藍到癲 睇黃永果節目同睇cctvb無分別

香港人唔好咁撚蠢啦 ｜ FC都唔做就科水 黃圈d錢咁易水架咩

賤畜

以後全部好似強國電視台咁，只可以報新華社fake news

條友想做有線版袁小花？

唔係話支持有線
如果炒人之後production冇事
即係炒人炒得啱
如果production有事
管理層自然會俾董事屌

管理員工數量達致有效率就係管理層責任之一

如果公司感情勒索你話叫你共渡時間唔出糧
我覺得間公司戇鳩
跟足合約縮減人手有乜嘢問題

講感情唔炒人
公司破產嗰陣時你係咪又係會捐錢俾公司？

根本兩邊都唔應該講感情

見李鵬
唔係魯平

佢係無線有次採訪有屌過狗
不過算啦 N年前 人會變 月會圓

其實佢係咪由黃變藍？

2015

記得佢係2014年左右，講過人話

cut有線

佢俾左媒招呼過

唉

為錢途咪轉囉
好現實

Cut到先講

一早係咁

之前睇now 都算正正氣氣 睇live都算中立
一去開電視就變咗奶共狗
睇佢Fb 上年6月到宜家都冇出過聲 平衡時空咁

有人話冇咩錢就變立場

其實只係權力使人腐化姐，李生近年不復當年勇想進入收成期，大家都清楚

而家月費 好似唔使年費 月月俾

wiki話佢係2019年10月離開now。
李臻冇禮貌唔係得一兩個人講，公務員secret亦都有人講佢無禮貌。
我19年睇佢now報新聞真係想打爆部電視，30分鐘食起碼3－4粒螺絲。
佢採訪經驗得TVB初期先有，你做總監睇住所有team，點令人服眾？

權力會令人腐化另一例證。

已投共

你好撚無禮貌啊屌你老母

on9洗唔洗填張form再寫封邀請信請你出黎傾